Edgar Wright公佈新戲《Last Night in Soho》延期至2021年上映

原本今年第三季度左右上

Haunted by someone else’s past, but we’ll see you in the future... It’s true, #LastNightInSoho is not quite finished yet due to Covid 19. But, I'm excited for you all to experience it, at a big screen near you, on April 23, 2021. @LastNightInSoho @FocusFeatures @universaluk

新劇照

片場流出

前幾日先番睇hot huzz

呢套好期待

佢竟然拍恐怖片

Matt Smith